Esse desafio foi realmente um DESAFIO, mas no final eu consegui!
Mas em nenhum momento eu fiquei desanimado ou achei que não iria conseguir, por que eu realmente gosto de estudar e praticar sobre Kubernates e Cloud.
Maior desafio pra mim foi criar um HPA, que estava travado nessa parte, mas depois de algumas horas lendo documentação, consegui fazer dar certo.

Agradeço muito por essa oportunidade de treinamento e espero está com vocês para me desenvolver mais ainda dentro da Jack Experts!


Obrigado Dirceu e Ruan, pelos ensinamentos!
